攬炒巴：上上水報平安，呢排比較忙，要半工讀同全力阻撓歐中投資協定

【圖文不符的少許近況更新，當作報平安吧】

過去一星期國際風起雲湧。個人層面也頗忙碌，除了如常的半工讀，也參加了好些閉門會議、會見外國議員、全力阻撓《歐中投資協定》等。

▍未來也許會寫一點文章，整理思緒；希望到時候大家多多留意、分享。

▍最後，對家醉翁之意不在酒，封區目的不是抗疫，反倒是預演未來以「區」為單位，鎮壓抗爭。

這預示了我們的思維、動員方式也要隨著時間再進化。

push

攬炒巴要發攻了

同路就支持

搞搞快手 好 星期二就招股

要眾籌阻止簽協議

又係時候要捐錢

精神領袖攪炒巴

點解佢唔自己上兒登開post

中歐投資協定....
拜登都搞唔掂

分啲錢比612 ok?

俄國四萬人示威條咪攬炒巴發功？斷維尼後援

乜都9up吓真係傾唔惦數又可以出領功post

歐洲人你地聽住！

眾籌就會上黎平時蒲開波台

要眾籌啦
大家準備課金